武漢企業不早於3月20日24時前復產

武漢企業不早於3月20日24時前復產

推

支那用30小時制？

復產時間可防可控

信政府 唔驚

[我日日都食雞！]武漢話冇事啦，中南海係咪先帶頭搬去一年半載工作？？

起碼八大常萎都做返台大龍鳳幾個月啦！！！

即係21號復？又呃多兩日 23號復工

另一個宇宙嚟

爆啊

邊個留言傷害人民感情

啲人死撚哂
啲廠好似其他地方咁開住部機空轉扮復工

武漢死淨果d個個有晒抗體做隱形病人
係時候要報復支那

Apple:生產線已復工

冚家產

快d整iphone啦屌

復產定破產啊?

厲害了我的國

毅進制

支持全面復工 支持第2波爆發

封左咁耐 有事既應該都死撚晒?